\beginsong{Aleluya de la Sirenita}[m={Bajo del mar - La Sirenita}]
\ifchorded
{\nolyrics Intro: Do }
\fi
\beginchorus
Alelu\[F]ya, alelu\[G]ya,
con tus a\[F]brazos nos das la \[G]vida, yo soy fe\[C]liz. \[C7]
Sé que te \[F]busco sin parar \[G] y bajo el \[Am]sol te encontrarás, \[D]
mientras al\[F]cemos nuestra ala\[G]banza al cami\[C]nar.
\endchorus
\beginverse
\[C]Aclama con \[G]grandes \[C]cantos,
que \[G]nos cuidas, ¡oh Se\[C]ñor!,
y al mundo \[G]Tú lo ilu\[C]minas,
con \[G]fuerza y con tu a\[C]mor, \[C7]
Yo \[F]tengo esperanza al \[C]verte,
con \[G]fe el mal podré ven\[C]cer, \[C7]
can\[F]temos un ale\[C]luya,
re\[G]galo de nuestro \[C]ser. \[C7]
\endverse
\beginverse
\[C]Dale tu vida, o\[G]frece tus manos,
\[C]y en el camino \[G]ponle atención,
ve\[F]rás como el canto \[C]de un corazón,
te a\[G]yuda a vivir en \[C]paz.
\[C]Canta aleluya \[G]con alabanzas,
\[C]dale a tu ritmo \[G]más corazón,
ve\[F]rás como el canto \[C]de un corazón,
te a\[G]yuda a vivir en \[C]paz. \[C7]
\endverse
\endsong
